不割蓆不分化之裝修有感

發夢企得前 對近日裝修有少少意見

對準政權

害手足就該搞
害手足就該搞
害手足就該搞

黨鐵 360 呢兩個都該搞，但其他呢？係咪應該暫緩
外邊好多ching提左國際版點睇 唔再提了

但比如小米 各大銀行 中移動依d. 現階段唔應該搞

成場運動 和理非同文宣都要升級時間 對好多和理非甚至中老年 都會覺得唔準確 變真暴徒
唔係話唔緊要 有依d. 先可以出師有名繼續行落去 明明話唔係暴徒 但有人入去搶錢搶電話就入我地數 唔值得

中共政權要搞唔係呢一刻 呢一刻我地要對準港政權先 要搞 應該係政府建築 建制議員辦事處 黨鐵 360
共其他個d. 用罷買就可以 唔好俾人扣帽子 純發洩只會令人權法卻步 制裁唔到我地又失一條戰線

仲有 千其千其唔好因為人地支持黑警就裝修！！！
我地追求的係民主 和而不同 求同存異 害手足要搞 但唔同意見 咪罷買囉 好似元氣 入去抖夠飲茶幾好

最後
光復香港
時代革命